［支線任務] 勇武的練習賽會是鄉黑清算嗎？

鄉黑一直以黎都好惡，大家點睇？

清左旺角斧頭幫先啦`

必有一戰，文有文鬥，武有武鬥。